被革扯日本男籃承認買春 ，返國後90度鞠躬道歉

被爆出在雅加達亞運期間穿著隊服逛紅燈區及帶女性返酒店的而被開除的四名日本男籃隊員，周一上午離開雅加達並於下午返抵日本，晚上隨即在記者會上就事件鞠躬道歉。

涉事被日本亞運代表團除名的四名日本男籃隊員為永吉佑也、橋本拓哉、佐藤卓磨及今村佳太，四人返國後在日本籃協召開的記者會上身穿黑色西裝90度鞠躬道歉。永吉佑也在記者會上承認有「買春」行為，被問到所花金額時他透露為120萬印尼盾（約9,120日圓），永吉佑也說：「這次因為我們的輕率的行為，對日本奧委會、日本籃協還有京都創榮隊、熱愛籃球的人們以及這次參加亞運的隊友、工作人員造成困擾，我們會深切反省，再次跟大家道歉。」

橋本拓哉也表示，對於傷害了籃球的歷史感到十分抱歉；佐藤卓磨說：「很抱歉我們對球隊造成困擾以及令大家士氣下降；今村佳太則謂︰「我們輕率的行為造成大家很大的困擾，應該為自己的行為負責任並道歉。」

Call g都唔得，慘🍊

左起第3個係女黎?

應該係，似PR

三屋裕子，日本籃球協會會長

點會著住制服去叫雞咁撚蠢

上大6網見到，大陸籃球教練都係著隊服call g咪又係冇新聞報導，小事化小。 架仔太嚴謹喇

nba d球星都日日call g
日本人應該好好學習
咁先可以令國家隊上到更高水平既層次

去到亞運會梗係食其他亞洲運動員, 仲去買春
抵撚死

但係人NBA球星有換左衫先出去玩
著住國家代表隊制服先係問題最on所在

點解要著制服？